認真討論 雲吞叫埋雞

認真一問 大家覺唔覺得《雲吞叫埋雞》呢套野越嚟越似係去呃蝦條多過拍vlog

今日果兩個你吊？
我要家姐丫

我要2姐妹就夠了

家姐

精神

不了
但家姐真心掂

今日果二件算撚數啦

Puinam我既 其他你地分

我係羅湖骨場見過佢地
同佢地同車走

精神！

做乜撚
哩d5p字都無人屌？

假yeezy